{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018402",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피SAY.정항우케익.세탁풍경"
    },
    "text": "当コーヒーSAYでは、新しいケーキであるジョンハンウケーキを釜山でお会いできます。 このケーキは無防腐剤の純韓国産小麦で作られており、健康にも良いです。 家族や友人と一緒に楽しむことができますので、ぜひ一度訪れてみてください。 また、団体注文も受け付けているので、より多くの人と一緒に楽しむことができます。 帰りは羅州革新ガソリンスタンドにお越しください。 そこには当ケーキ店だけでなく、セルフランドリールームもご利用いただけますし、駐車場も快適にご利用いただけます。 たくさんのご利用をお待ちしております。 メニューでは、アメリカーノが3300ウォンで、雪花ビンスが9900ウォンです。 楽しい時間に一緒に過ごせるように準備していますので、多くの関心と愛をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジョンハンウケーキはどこで買えますか？",
            "answer": "ジョンハンウケーキは釜山で販売されています。"
        },
        {
            "question": "ジョンハンウケーキはどのように作られていますか？",
            "answer": "ジョンハンウケーキは純韓国産の小麦を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "ジョンハンウケーキは健康に良いですか？",
            "answer": "ジョンハンウケーキは無防腐剤で作られており、健康にも良いです。"
        },
        {
            "question": "ジョンハンウケーキはどのように楽しめますか？",
            "answer": "ジョンハンウケーキは家族や友人と一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "団体注文は受け付けていますか？",
            "answer": "はい、団体注文も受け付けています。"
        },
        {
            "question": "羅州革新ガソリンスタンドでは何が利用できますか？",
            "answer": "羅州革新ガソリンスタンドでは、ジョンハンウケーキ店やセルフランドリールーム、駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノと雪花ビンスがあります。"
        },
        {
            "question": "ジョンハンウケーキ店はどこで買えますか？",
            "answer": "ジョンハンウケーキ店は釜山で買えます。"
        },
        {
            "question": "羅州革新ガソリンスタンドはどこにありますか？",
            "answer": "羅州革新ガソリンスタンドはどこにありますか？"
        },
        {
            "question": "ジョンハンウケーキはいくらですか？",
            "answer": "ジョンハンウケーキの値段については記載されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 346
    }
}